Admin會唔會係settings嗰度俾人揀見唔到評分？

如題 因為評分嗰行野都佔咗幾多版面，如果可以選擇性睇唔到就可以睇得多啲comment